Is het niet jammer dat ze niet op mijn niveau was?"
"Van wat ik heb gezien van de dame lijkt ze inderdaad op een heel ander niveau dan Majesteit, 'zei Holmes koud.'
Dat ben ik sorry dat ik de zaken van uw Majesty niet heb kunnen brengen tot een meer succesvolle conclusie. "
"Integendeel, mijn beste heer," riep de koning; "Niets zou kunnen zijn succesvoller.
Ik weet dat haar woord ongeschonden is.
